講個笑話比你地聽下

知名網民藍鳳凰

who?

是日笑話

鳳凰？你哋有冇聽過鳳凰個名呀？
〈邊撚個鳳凰呀？吓？邊撚個鳳凰呀？〉
乜撚嘢鳳凰呀？冇人識你喎！

?

好唔好笑要視乎邊個講

做人最緊要正直